對唔住 你放手由我走啦

好想同你講
其實我好想同你一齊 我好鐘意你
但係我唔想連累你
你值得一個有能力令你開心既女朋友
鳩up完就訓 早抖

一齊返啦

做咩事?

未一齊 唉

對愛情完全失去信心
唔想開始新戀情
同埋自己未ready開始 唔想對佢唔公平
覺得自己係負擔 好驚自己再受傷
唔係個個男人都可以好似巴打咁長情

之前發生咩事

收兵就收兵啦

一直視個ex 係穩定拍落去既對象
所以我付出左好多 好珍惜段關係
拍左兩年 點知其實佢一直以來都未放低佢個ex
事後先知佢係用我黎沖淡同ex既回憶
佢自己都認自己係仆街 係虧久我
再加埋自己身體出現左問題
佢就放棄左我 轉個頭再同第二條女一齊 hurt到仆街
依段時間係有個男仔一直係我身邊陪住我
佢知道哂發生咩事 佢亦當左我係佢女朋友 佢等緊我say yes
但我自問自己未ready 同埋 佢可以搵個更岩既人.. 唉

如果係收兵就唔會係好想同佢一齊好鐘意佢啦

睇黎你唔想自己成為你個ex
不過我就覺得，如果你對人地真係有興趣，而人地又知道晒你發生咩事，不妨一試。

唔敢再試啊.... 因為真係太hurt喇

加油，如果哩個男仔真係愛你，我諗佢會等到你準備好為止。